政府: 疫苗中心運作到九月底 ! ! !

biontech 同 科興 疫苗中心運作到九月底
明年初有 第二代疫苗

source: live 政府記者會

出年：宣佈第一代疫苗已經完全無效，市民應重新打第二代疫苗

第二代biontech

"何栢良︰復必泰第二代疫苗針對變種病毒 建議政府增購"